元氣壽司真係越來越on9

搞乜鳩電話落單，明明出街食飯就係想放低個電話，而家個個自閉仔咁樣㩒㩒㩒，其實個感覺真係幾差

可以問佢攞tablet落
利申: 次次都攞

咁on9既好似唔係元氣喎